[有圖慎入]美孚有個阿婆跳樓

本來fb有片不過删左backup唔到

rip婆婆

好

哇屌

不

安

今日?

1/F 個人望住

冇血？

RIP 🙏🙏🙏🙏

應該係一年前嘅事嚟。

rip

RIP

要幾高先可以頭落地

可能生存到咁上下自己覺得夠咪自殺囉

尋日定今日呀，尋日金利樓上有單架喎

樓下花槽 仲有綁係柱度果條好長嘅膠帶 都同樓主張圖唔同

阿伯嚟

安樂死必須合法化

睇過條片 好不安

死啦死啦 俾人影到邊個單位 變凶宅唔值錢啦

住美孚新邨都自殺。。。

有安樂死啊婆使跳樓

呢d post就有圖仲要連環圖

好心俾人安樂死喇
好黎好去

唔敢睇
有無人睇左張圖係點樣爆哂腦漿？？

勇敢 但同情

難得終於係呀婆，唔係後生

咁幾時到你

Child 登仔大驚小怪

睇左做"美孚有個阿婆跳舞"

心諗:阿婆跳舞都上熱門

樓主嗰幾張冇爆腦冇血

rip啊婆

我驚即刻蒸發一半人口

Rip

同一個位...

一名中年女子被發現由大廈高處墮下平台重傷，救護員到場，為她急救後送院，惜終告不治。警方調查後，證實死者42歲姓林，有精神病紀錄，事件無可疑

楢山節考

多數因病厭世喇....

點解唔可以死得有尊嚴

合法既安樂死都唔係邊個都得
要乎合好多條件先俾你死

痴線影個條友

驚？點解驚？

等睇有人話點解掛住影相而唔救個呀婆

睇到好唔舒服

42歲喎

你見到？搵極都冇...唔好嚇我

好耐之前屯門友愛有單係個男人飲醉酒擒左出去之後唔夠力跌左落去
我睇完條片真係嚇親 好震撼

趕住重刷

住美孚都要死

我又唔係學生又唔係呀婆
有排啦

唔敢睇

可借 但認同

冇遺容
冇料到

政府 +$4000

𠵱嘩鬼叫嗰啲全撚部女人同細路

你都戇鳩

想知最後點

同一個位，唔同時間

點降會影住, 知道佢跳樓?

LINK定老母

一開始係阿婆坐喺窗邊腳Fing fing
地面又有人望實
係人一望出窗口都知有事

呢個世界真係有人把口可以賤到咁

CLS company

啱呀，落地嗰下都影唔到，唔吸引

唔好咁痴線啦

無記錯香港有一半自殺人口都係老人
係香港老人既頭幾既最大死因

你就係記錯
係3成

個政府怕
又怕無地安仙人又怕乜撚樣道德撚
好多人想死係有由理有晒醫學支持
死對佢係解脫,所以華人對生死落後

Link你老母

因為班賤種覺得網上討論唔需要付任何責任 順便搵下存在感

其實個頭無爆 四肢又無斷
都算走得安詳既

老人家活左咁耐先去尋死
好大可能都係因為病痛到無左求生意志

又要睇又要嗌，嘈生晒

自殺就有連環圖

又唔係死係單位入面

睇住人死但係咩都做唔到個感覺好無力
Sorry婆婆
RIP

最上面個單位條友一見佢跳果下即刻縮番個頭入去

屌你老母呢個仲驚

D女人又要驚又要睇

係咪呢個

係依家連登仔係咁，所以立法23條係正確

個頭一中遨遊太空果塊板應該已經收左皮

做按揭果陣 咁同銀行講囉 細訂當碎銀

正
有無人整gif

連登仔講就兇狠
合法咗都係等人去死，自己食花生

笑撚死
Natural selection

支那治癒post睇到拍哂手掌啦
依啲仲未夠喉

爽

唔係覺得
係根本無，就算現實講你都拉唔到我啦

往生淨土離苦得樂

醫用大麻合法化好過啦

支那新科技機動化求簽？

無著衫??

收下把口啦連登仔

你仲細 要GOOGLE下

之前睇檢法男女 佢話如果掂地個下已經冇心跳→冇血流

你地班窮人死曬，啲有錢人去壓榨邊個，邊個去服務啲有錢人？

張gif圖睇得好清楚
原來落左地都係反彈得咁少

所以安樂死政府一定唔會批

笑得出個D真係人渣黎

凶宅

lm

邨友RIP

死左未??

屌你老母 拎嚟講笑果啲冚家剷啦

你現實世界應該冇咩朋友

一定好絕望先咁做 唉

仆街笑撚左出聲

點解無人話個啊婆成個人都係白色？？？定我眼有問題

點解唔可以有安樂死？真係好撚on9 成班垃圾高官乜撚都唔做 正係識奶共賣港 呢班陷家剷一撚定落硬地獄

點解香港嘅老人家要搞成咁
利申唔敢睇

大家對老人家自殺啲討論可唔可以唔好一野跳去安樂死呢個option

?

唔係同一單，不過係同一個位
好似係星期二嘅事，跳嗰陣仲要係咁啱啲細路仔放學嘅時候
老人家需要多啲關懷，真係多啲關心下屋企嘅老人家

邨友RIP...

好可憐

跌果下好治療

呢間無上報紙？

我屋企樓下

你鍾意咁諗咪咁諗

有問題唔想面對
啲人又唔想見到有人跳樓，討論安樂死好合理
唔好講埋啲廢話乜嘢辦法總比困難多

求gif or 片
食住早餐睇
爽yy

重刷首抽印度吉卜賽人

爽爆

真係可憐

睇第一張圖我以為係畫左個阿婆係幅牆度

有啲人特別鐘意幻想心態涼薄嘅人就會無朋友黎平衡自己嚮往嘅道德世界

講咁多都係想合理化自己既冷血 你鍾意啦

點解會影得切

個呀婆跌落地之後仲彈返上來一下

成件事根本無合理化過，係你自作多情
以現代道德觀黎講，頂多叫犯「罪」而不犯「法」，其罪是違犯大部分人嘅道德觀
但wfc，我過得好幸福，只係鍾意將不幸看成綜藝，支那治癒post睇到拍爛手掌

佢坐係出面一陣先跳落去，見到梗係即刻拎部手機出黎影

咁又多間兇宅